今朝喺地鐵站撞中查飛狗

是咁的，我今朝喺地鐵站一入閘就響「嘟嘟嘟」，跟手就有個查飛狗9秒9衝埋嚟 話：「你好，我係港鐵職員，想check一check你張車飛」，咁我就拎張八達通俾佢啦，佢望到張八達通有相，就已經打咗個突 ，再嘟落部機，睇到我係學生卡，就即刻頹撚到傻閪咁 ，話：「哦，好啊，唔該你」

然後就死死地氣行返去條柱後，繼續扮哂嘢咁捕住堆入閘機

9up的你凍嗎？

ok

我上次又係咁 跟住嗰條八婆仲裝鳩我彈弓問我：你都唔係學生黎㗎啦係咪？
唔係學生唔通係你老豆咩屌

我果條八婆都係，滿心歡喜衝埋嚟，點知得個桔 ，佢個柒樣真係畢生難忘
大家記得唔好亂用特惠飛，趕絕班垃圾查飛狗